西營盤已經極重狗 上水仲有飛虎車

Tg見到西營盤勁重狗
我都係訓陣先阿蛇加油

又出黎呃OT啦

有冇link?

推

訓多陣先啦

狗隻OT勞動節

銅鑼灣已有狗阿蛇加油

等睇自編自導自演

西環要人出就好聲好氣講喎咁撚大支嘢，自己出飽佢

拉隻警嫂出嚟曬下太陽吸收下維他命D啦

求下大家去送頭，唔好當手足係condom

先唔理個行動鬼定唔鬼
如果有利因素減少 就應該變陣
如果當年草船借箭 冇霧都照去 就已經變左箭豬

正解，就算係真都無謂硬碰

仲訓？
夠鐘放飯啦

去幫襯黃店啦仲瞓

劇本嚟，又 OT

見你咁講即刻叫個外賣黃店

上水火車站有數十隻